林鄭: 警察放核彈都唔割

係咪即係咁嘅意思???

有冇人知?
咁示威者呢? 會唔會對同路人割

push

好有義氣喎

我唔割，但係都保唔到你
拜拜鄭柏林，我地會永遠懷念你

重有冇人知?

???

林鄭真係做大事嘅人才